當年班垃圾台灣人欺壓啲原住民，依家回歸支那做報應都好合理

出得嚟行預咗要還架啦，依家台灣啲高級外省人先做得演員都知係咩事啦

當年美國班垃圾...

美國對世界貢獻大，將功補過

如果一開始台灣落入中共手上，班原住民應該死得更加慘

應該俾中國人煮晒黎食，依家種都絕埋

打壓語言方面，國民黨仲衰過共產黨

個啲原住民生番能有文化畀人欺壓唔

我指嘅原住民包括講台語嗰啲